元朗721 關 HKU Starr Hall 乜事？

警務人員子女關注組

527 歸隊

唔明 佢個仔住starr hall?

?

網傳有個舊生有份策劃721

叫時笨Sir

有上Hall 莊

新界北總區重案組第2隊署理總督察黃詩斌庭外稱，元朗白衣人襲擊事件，部分被捕者居於圍村，有人是黑社會背景。

現時未聯絡到其他傷者，呼籲其他傷者聯絡警方協助調查，或提供案發片段。